以我所知。中大都要讀普通話course先grad到

1)語精: 普通話。廣東話。英文拼音
2)1-credit普通話課程

而家重係咪咁?

5年前

Poly 都係
要考普通話同英文先grad 到
不過佢話無fail 呢個grade
只有level 幾咁水平參照

最好係Shitty
冇語文要求

中英都有 係冇普通話

唔使

撚有
利申：year4

語精fail都grad到

張transcript樣衰啲啫...

Fail都畢到業的。

大陸人使唔使考？

當年係elective，俾一些同學呃grade，

唔洗

中大以前有個IT TEST, 試過見有人做到喊

認真，it test都做到喊嘅麻煩quit u啦…
手板眼見功夫又有得溫嘅野都可以唔識...

其實有1 PART係考你SEND EMAIL, 有條女以為收到個EMAIL係代表SEND唔出去, 其實個TEST ENVIRONMENT係SEND到出去會收到個SUCCESS EMAIL

最搞笑係中文要用普通語讀，考試果時同內地人一齊考普通話

呢啲關IT撚事
直情係智商問題

係咪唔記得attach

嗰一個cred嘅pth唔係必修咩？

已經無咗呢樣野

乳精係肥都grad到的

使撚，成間都係大陸人。